連尼住真係好垃圾 2日就比人撚到下架

誠邀各手足反埋LIHKG，反到佢下架，重返牙Joe懷抱

收聲啦人妖

收嗲啦臭G

人妖是一種中文俗稱，有侮蔑的意涵。過去是指男扮女、女扮男、行為怪異、不守常法的人[1]，但對於經常易裝的戲子則沒有此說。

現代則普遍指跨性別女性，透過注射或吃女性荷爾蒙而擁有女性性徵的男性（依然有男性生殖器）或變性者（尤其男變女）。大多數透過整形、整容等方式令自己的外貌更加接近自己對自己所認同的性別，以配合自己心理所認同的性別。

我真女孩，無用過任何藥

你係D

就憑你 ? 你慢慢啦~

雞

##fatc

走啦

邊個再鬧樓主 我就屌佢全家

屌足咁多年都不倒

不倒係因為冇得揀

fatc

攞去洗啦臭雞

屌樓主全家？

膠登

留比你母親

點為之倒 ?

點為之不倒 ?

邊個再攻擊樓主即係同小妹過唔去

屌你老母

收皮啦死肥閪